屌你老母死毒撚沖涼洗頭啦

頭先搭巴士，
有個死毒撚個頭油到仆街似十世未撚洗過頭咁 油到每一條都根根分明
成件衫都係頭皮碎仲要喺咁𢯎個頭，然後個頭落雪咁
連副眼鏡同電話mon都勁多漬同好油
真喺好撚核突
個人衛生都做唔好抵班死毒撚冇囡囡

嚇撚到即刻彈起身，一陣𢯎啲頭皮碎落我件衫到就麻煩

個look仲衰撚過阿源

做咩話我喎 毒撚又得罪你呀

你啲頭皮碎飛到周圍都有 仲唔話你？

夠鐘洗頭沖涼啦喂